求 1.5K - 2K 左右 文書機 List (不用包部分配件)

求 1.5K - 2K 左右 文書機 List (不用包部分配件)

以下配件會重用
- Power Supply
- SSD & HD
- DVD Writer

求list for
- CPU
- Motherboard
- Ram
- 機箱

Thank you

問sales啦
伸手上黎問乜鬼姐
你咁既筆值鳩買都得啦
你又淨係文書 是鳩旦買啦

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 750 提交
MSI 微星 A320M PRO-M2 V2 A320, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Slot, USB3.1 Gen1, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 300 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
1
價錢: HK$ 258 提交
AeroCool CS102 黑色 USB 3.0 Micro ATX Case
數量:
1
價錢: HK$ 200 提交
總數量: 4 總數: HK$ 1508

機箱鳩揀都得啦